有無巴打追開靈能百分百，入黎吹下水

最新小酒窩出現死相 一直勁鍾意佢
依加仲要佢改過自新就要佢死

劇情好緊張
我覺得小酒窩可能要犧牲

其實幾寫實 本性難移 就算共同經歷幾多都好
敵人始終係敵人 友好只係等待反擊既偽裝

雖然我都好鐘意佢個角色

最新個集小酒窩唔係諗通左啦咩？

係呀最新小酒窩諗通左，西蘭花有自己意識
小酒窩最尾 超有愛 睇到眼水都差小小出埋

佢隻手